3台就完約，想續約出iphone xs

唔該晒